В рамках хакатона я работал над реализацией брокера и бэкэнда.
Я координировал работу внутри нашей команды тех, кто работал над брокером, общался с ребятами, кто писал клиентскую 
часть и микросервис биржи для налаживания взаимодействия. 
Что касается кода, я написал апи интерфейс бэкэнда, файл broker.go, где происходил запуск брокера
и всех необходимых для его работы и взаимодействия с другими слоями элементов.  Написал шаблоны структуры репозитория 
и хэндлеров, написал реализацию апи методов и хэндлеров для выдачи тикеров и статистики, а также забирал ее у сервиса 
биржи и написал бизнес логику ее обработки в формат для отдачи клиенту и добавления в базу данных.

Со мной в команде работали Мельников Александр, Пахомов Владислав, Некрасов Сергей, Ахтамбаев Лев, Маркин Даниил, 
которые отвечали за работу клиента, Капалин Дмитрий, Мироненков Павел, Турунов Дмитрий, которые вместе со мной работали 
над брокером и Тимофей Чичикин, Черкасов Александр, работавшие над биржей, к которым позднее присоединилась часть ребят
из команды клиента.     
                                                       
Во время работы основная трудность была - налаживание взаимодействия внутри команды, распределить задания так,
чтобы каждый решал какую то задачу и при этом это было максимально эффективно, и в то же время не допустить того, чтобы 
кто то был погружен только в свою часть задания, так как основная задача наладить именно взаимодействие компонентов.
Часть непосредственного написания кода проблем особо не вызвала, так как этот материал мы уже прошли в лекциях и 
закрепили в домашках и каждый в целом понимал как писать свою задачу.

Пригодились мне знания во всех компонентах приложения. Несмотря на то что, основная задача была написать взаимодействие с grpc,
периодически приходилось переключаться, чтобы наладить како - либо взаимодействие с компонентами, над которыми работали 
другие команды. По итогу больше всего мне пригодились знания grpc, построение чистой архитектуры, работа с http хэндлерами,
реализация апи и алгоритмы и структуры данных для более эффективной обработки статистики. 

Гуглить пришлось то, как подключиться к удаленному сервису по нгроку, мы нашли по итогу варианты двух его адресов, 
первый из которых у нас сначала не устанавливал с ним соединение.

Получилось реализовать всю логику брокера во многом из-за того что каждый в команде индивидуально владел 
хорошими знаниями (все таки как минимум по 6 домашек сдали).

Не получилось наладить взаимодействие между всеми компонентами системы, так как потратили вначале много времени на понимание 
задач и их распределения. К концу часть взаимодействий между слоями уже была налажена и налаживалась быстрее.

Лично для себя в следующий раз я бы сразу очень вдумчиво прочитал условие и разобрался в нем, чтобы потом по ходу
работы не возникало ситуаций, что, как я думал, я хорошо распределил обязанности внутри команды и потом понимал, что не
так понял условие и надо как то что-то в плане работы менять.

Что касается команды, в следующий раз мы бы в самом начале уделили полностью внимание взаимодействию между слоями, 
чтобы каждый эндпоинт успешно дергался через все слои, но для начала с фейковыми данными, а потом бы уже 
осталась только задача написания логики, которую мы бы решили без каких либо накладных проблем.
